遺言

我琴晚喺埋土打通宵
今朝返咗屋企唔夠兩個鐘
3點又入返poly打到依家
我四十幾個鐘冇瞓
精神同個身體都好攰
仲未知會唔會喺埋土被埋土
好多謝校內外手足盡晒力咁打
小弟唯一遺憾
係我明明咁靚仔
但就黎19歲人都未扑過嘢就要死

唔好放棄支持住呀

出返黎我請你起雙飛又點話， 頂住呀！

你一定有得出返嚟扑嘢架

望住呢張圖，頂住。

推！！！聽朝唔好塞交通住！ ！！！

頂住

我借埋屎忽俾樓主

1118 全民大三罷 集中post

求下大家幫手入去推

唔好氣餒 出番黎我帶你去屌架妹

頂住呀

你唔會死
知唔知

頂住支持你 巴打出返嚟嫁俾你又點話

撐住啊屌你

出到黎請你去破處

搵個安全保暖位瞓陣先
唔使灰
佐敦黃埔都好多人支援
你不孤單
成個地球 mon 住一定無事

突然好多p牌開post

我唔比

頂撚住呀，出返黎食咩妹都得呀!!!

我有開過po架
做開mon po狗only

頂住, 就黎黎明, 等你出黎扑野

急！請廣傳：poly手足搵多啲野燒，做大火rb 捱埋今晚！火魔法有限，一定要搵其他野燒！